1. Функція в програмування потрібна для того щоб за потреби повернутися
 до певної частини коду 
якщо нам потрібно визвати її кілька разів, що ми і можемо зробити звернувшись
 до функії через її ім'я.
2. аргументи копіюються в параметри функції і стають локальними змінними які ми  можемо використовувати в функції. 